- theng` ga` thao? ze` nghien cuu' server roi` con` thao? luan. voi' ta, me'
- Suon` cua? cai' server nhu vay` ne`
	- Main() create server
	- class Table luu giu~ thong tin room
	- Thread User xu? ly' yeu cau
- Xong roai` edit cai' method executeSQL trong thang` user cho ta cai', viet' luon class cho dep. Xong roai` tinh' tiep'.
@daica Vinh , nhieu` file qua' ko hieu? chi het', chac' nho` dai. ca viet' vai` dong` mo ta? may' cai' file nay` dum` xiu'